終於知點解我冇女

因為佢地覺得自己高攀唔起我

柒就柒

樓主朝聞道 夕死可矣

哦

甘撚高去打籃球啦吊你